38歲宋智孝「10年前vs.現在」對比照曝光！ 韓網全驚艷：太不像話了

南韓女星宋智孝現年38歲，除了活躍在綜藝節目《Runnung Man》之外，也推出不少戲劇作品，包含《宮》、《急診男女》、《老婆這週要出牆》等，而她也一直是出了名的凍齡女神，近日她主演的《我們愛過嗎？》正在熱播，有網友貼出她的劇照以及10年前的照片，零差異的美貌讓不少人大呼「真的不像話」。

有網友分享了兩張照片，一張是宋智孝2010年剛登上《Runnung Man》成為固定成員時的片段，一張是近期在《我們愛過嗎？》中的劇照，附文寫上「2010年的宋智孝與2020年的宋智孝（發抖）」，被她十年如一日的防腐劑美貌所震懾。

其他南韓粉絲也加入討論表示「說是昨天跟今天的照片我也信」、「這張臉要40了真的不像話」、「所以哪一張是2020年的照片」，甚至有人開玩笑說道「不是10年前是10秒前吧？？？」、「是吸血鬼…？」，紛紛驚艷於宋智孝的不老童顏。

▲宋智孝10年前後沒有差異。（圖／翻攝臉書／아이돌 연구소）

分別只係黑眼圈勁左 拍戲唔夠訓

40歲我照屌

對奶墮晒啦

其實睇RM就會覺得佢殘咗
不過化返妝又真係呃到吓人嘅

太殘 眼袋又大 不了

韓星樣黎講智孝真係好屈

好老實講 如果有人素顏唔殘 一係打針一係整容

一樣咁殘

以冇整過容嘅韓女星keep到樣同身形都好勁啦